有無高登仔可以關心下我姐！

話曬我都係絲打

高登另一邊唔該

可以呀 比你家姐contact 嚟先啦

收嗲啦

屌你 你係邊個黎？